點解10.1重要聽民陣去港島???

先唔撚好講又會最後一刻出反對通知
變左又要番金鐘打

民陣搞遊行最大既用意就係谷大純和理非遊行個人數
依家10.1係諗住純和理非咩
驚會開拖既自然唔會參加
唔驚既就算冇民陣都自然會參加
人數會多過8.18既機會都好低

如果又去港島 可以參考9.15
陣間班狗只會停金鐘中環
再重兵北角 鰂魚涌+圍捕
到時講左咁耐既國慶就係咁先

建議
港島留比班最和理非／左膠去
今次講明港島係純和理非遊行
平時有發開夢既就番去紅綠線打／遍地開花
個人私心鍾意九龍塘
不過睇勇武手足意見

10.1目標係上國際頭條
願榮光歸香港

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

唔撚好再去港島打啦
講左幾多次

夏愨道情意結

我又覺得民陣拎到不反可以照跟
雖然9成冇

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

重點係之前已經試過最後一刻先話冇
跟住完全轉唔切場
又比民陣撚左去港島

係 所以先投票決定

我做班狗我都試玩啦
停撚左金鐘中環
跟住重兵北角 鰂魚涌冇手足敢用
再兩邊圍捕

10.1 無論點都要遍地開花
建議而家就應該搞定多區行動

oh 岩岩先見到你個投票
負皮左

最好可以港島留番比民陣
分散下狗力

討論左成日啦我地
幾時先有共識

連登共識就係睇下邊一邊意見上得多熱門

賀壽行動 散步沿途景點地圖。共產C路正式出爐

其實係大家仲慣左聽民陣支大笛
唔係話唔應該聽民陣
而係呢個地步民陣既行動已經發唔大
所以要自己黎,
要俾大家認知到呢件事先

唔好傻啦
行到一半就會變左陣地戰

其實唔係慣左聽民陣支大笛
起碼發開夢果邊唔係
係覺得民陣搞可以谷大個人數先配合
但係聽民陣講10.1去港島太高風險會收皮

唔係既
始終民陣既不反先係和理非決定出唔出既因素
不過要打 一定唔係同跟佢地打

龍和道

所以話就算有不反對我都建議唔好跟
留比最和理非果班+文宣話果日港島遊行和理非
如果咪到時三點就開打
最和理非果班不停諗點散水都係冇意思

水炮車匯演

點解變咗928???

929全球性示威呢???
101 五區開花呢???

做乜尻啊民陣

做過前線就知 港島一次比一次難打
走到已經謝天謝地 依家仲要塞爆港島……
點打啊……

勇武手足多D出POST帶風向唔好入港島

我個人係建議10.1港島可以留比平時唔出黎發夢果班
分散下狗力都好
有發開夢既就唔好去 留紅綠線打

十一國殤 全民黑衣

二五狗會將和理非變陣地

練定naruto run

未睇過水炮車匯演既朋友可以果日去金鐘睇下既
我就不了

721 831 新屋嶺

連登有班風向撚好想慫恿人去港島
拿 等大家一心諗住去港島 結果呢個星期就唔會組織同宣傳多區集會 到時交通一中斷 去緊參加港島集會嘅人就會方寸大亂 但又搞唔切本區集會 成功減少上街人數 又可以圍搏前線

到時港島關商場停黨鐵再兩邊圍捕
實重難走過9.15
走到都冇左果日

係咪應該屌停民陣喺港島集會先
佢咁一搞有無不反對都會有人流去左港島
但睇下915 98集中去港島真係玩撚完
反而應該係一直無好肯定話要遍地開花所以佢地先繼續搞去港島
開post屌一屌佢地可能肯剎停

其實民陣都係幫手吹雞架姐
佢話搞五區集會一定搞唔到
然後無不反
封站
自然就有遍地開花

無限送頭

我自己又覺得唔洗
最緊要做好文宣講民陣遊行係純和理非
想幫手打既自然會去其他區
重會去港島既你迫佢去第二道打都唔會點幫手

Agree九龍開花

陣間有不反可能重仆街
分分鐘三點開打
跟住比人圍捕到夜晚

最撚on9就係佔金鐘
根本隔離就係三界三大金融中心之一嘅春袋

929佢地唔騎劫唔好？
929全球吖嘛

民陣110%唔批 只係幫手聚人

重有人帶緊風向去中聯辦

重點係唔係港島打
之前9.8 9.15就係最後一刻話唔批
完全轉唔切場 迫住係港島打

但我覺得就算係連登內部都未達到共識
民陣煞停之前連登會嘈一輪先

唔聽啦 屌
各區賀國慶

依家重有成個星期帶風向唔入港島

開始討論定到底去邊幾道打真係差唔多

全部去晒 再分散開花唔得咩

嗰班三毛同狗嚟 水人去西環送頭
大家十一應該杯葛党铁 留喺社區

我覺得唔可以靠"自然會去" 呢啲諗法
要及早宣傳定
有唔少和理非無不反都會照出
但佢地未必長期mon 實連登

五區/18區革命攻略一早出左 民陣唔批 手足應該會跟番民間攻略

到時走唔撚到嫁
平時有冇出開黎發夢

唔好再搞金鐘啦

其實呢個POST都好多人負皮緊
但係睇留言又唔覺
真係睇唔透

我會幾同意依個 同意就一齊推下

10月1日 五區革命

講真 見招拆招 佢封鐵去乜乜乜 咪再係各區group集氣 遍地開花
點解要屌左人先

去中聯辦唔係問題
問題係點做姐

如果可以好似721 個晚咁梗係最好(唔計俾人拉)

呢兩日要有共識
跟住修補連儂牆果陣要宣傳

我建議就算批都唔好跟

其中一條戰線一定要係港島
等佢留住啲水炮車係中聯辦同政總走唔到

當時已經重防 而家仲有武警
咪撚玩喇

放過夏慤道

而家有時間
做定兩個plan

之前民陣搞遊行都冇狗睇啦，佢就係知道班和理非一定跟規矩咁遊行，先唔會太分散到狗力

推
冇我鍾意既九龍塘

同意 點解時時都要港島 九龍唔得嘅

去都唔好帶任何gear

咁講法
其實香港大部份目標都重防啦
全部兩米高水馬

係咪代表唔抗爭先?
當然我唔係講緊叫人去送死

民陣點解唔申請929

咁無可否認依食吹雞力最強係佢地 愈多人黑警愈唔敢亂黎
但當然勇武要保護後排成本都增加
所以和非 真係要準備好隨時勇武
特別101共狗慶
一定全力打壓

反正班狗9.28同10.1 都出反對通知。
冇分別， 最好班狗打死打傷人。
我哋就大條道理復卓

冇屌民陣 我話就算批都唔去港島咁解
同埋大型民眾活動係好難見招拆招
好多人就算停左站都係會諗辦法過去
唔係睇TG連登轉唔轉場

721果晚好撚慘烈
係比元朗果單掩左咁解

PUSH

屌9民陣唔起九龍搞

我建議留比最和理非果班

問題係你想喺九龍做咩先？和理非出晒去港島，咁九龍全部得班勇武有咩可以做？逐個站爆？

鍾意爆站你儲夠20個人求其搵日去都得啦，遊行示威一向都係講人數，如果你夠人多去邊度我冇意見，但係我覺得打散啲人個意義唔大

基本上呢兩日要有共識

Push

集合左先點睇
民陣有既係號召力
人數集合左都搶到頭版
之後再點散去各區開花現場再算

分散唔到太多都無所謂
BONUS黎 手足主要都係紅綠線

比九龍塘參加下啦

有GEAR既手足都唔和理非得去邊
直程去第二邊幫手啦

已負評

叫人去西環=叫人去死
完

其實依家都唔會再有6.9 6.16 8.18既純和理非遊行
有冇民陣都分別唔大

講到尾 勇武忍半日遊行等待時機 觸發遍地開花

101港島

佢地係勁在谷大純和理非遊行既人數
如果10.1係諗住打
成班平時都唔發夢既出黎頂撚住重難打

我係果狗就過幾日批10.1遊行
撚你地去港島

HI Ching,真係唔知想點

返學時段 唔得閒同你討論 呢家同你打對台啊

勇武目標不嬲喺港島
邊到最多火魔？

由柴灣起步會唔會可以行耐啲

講緊最最最和理非果班去港島(姐係平時唔出黎發夢果班/廢中廢老)
其他有發起夢既跟勇武手足遍地開花

唔WORK嫁

根本就叫左勇武唔好入好耐 是都要全世界聽勇武指揮，又唔是遊行完唔去返地區等時機開花

唔撚WORK嫁
到時三點就開打 就會一大班人留曬係港島
又或者真係多人既 塞撚曬係黨鐵站
唔係咁多人出到黎重KEEP住睇TG連登

認同

不嬲就算係勇武手足都講左幾千次港島唔好打

大戰港島加老尖。
放心啦， 到時到處都打

邊個post
求link

巴打你用拼音輸入法，就要小心d，因為連登仔對普通話好敏感

和理非港島 勇武新界

我是直情叫勇武手足唔撚好入去港島

咁你覺得可以點 大家唔出黎
定各區勇武分散就贏？
講真和非出黎 班黑警都已經亂拉都冇分別
和非可能大多驚 但你唔難保和非覺得迫到埋身變勇武定點
但人多而且有身分黑警會忌你三分
但人少有眼你睇 佢亂黎
阿豬阿狗都拉

當然我同意遍地開花 但黨鐵點行真係預估唔到

走唔到嫁

「整合」10月1日 分區/一區 優劣勢分析

都話不嬲係連勇武都話唔好入港島

10月1號8點去金紫荊升國旗唱國歌係一個唔錯嘅選擇

岩
所以就係建議依家文宣10.1港島純和理非
其他手足去第2道

929 港島就合理嘅
101 要諗清楚先

金鐘一定要搞 政權象徴嚟 但唔好集中喺金鐘 金鐘只係其中一條戰線

冷氣軍師多數叫人出港島
發開夢出開去既就想多區
答案呼之欲出啦

速成撚
唔知點解打左試

試心鍾意九龍塘

但是呢家連我去遊行入港島都唔準, 個問題不嬲是呢度。有班人要叫埋和理非留守自已區 非激進和理非會陪你地遍地開花贏左啦

大型民眾活動建議唔好搞咁複雜
講撚到明去邊就得

依家講緊既係 和理非 同 超級和理非(平時都唔出果邊廢中廢老)

班狗有心要捉人嘅話 點到我地想和理非就真係和理非

唔知點解咁撚多人話出左去港島再轉場
用下腦都知唔撚WORK

其實綜合番兩個方案(集中/分開)
兩個都唔係最完美
但分開既危險性相對低, 流動性相對高
但唯一不足就係勇武分配不足
我個人建議係分開
安全一定係最重要
另外, 目標建議係所有5星旗
一黎抗爭目的鮮明
二黎冇爆閘咁"暴力", you know what I mean

實兩米水馬 7.1都阻唔到升旗 何況依家

其實我係建議重知要打就番九龍呢邊打
成日去D山卡拉地方打
成個TG都係講緊逃生路線

其實你真係有心慶佢生一定要諗定
預左唔批同封鐵點 起碼兩手準備
唔好煮到黎先食

直情講明和理非去遊行, 勇武去自已區待命, 勇武真是想出分力就安全第一空裝出入港島再開花

呢幾個月搞左幾十次啦 夠未

真係班冷氣跑曬出黎
一聽就知平時冇出開去

我都覺金鐘已經冇作用

可以計完人數 5點返到九龍開佢波

推

其實我每次都咁諗 不過真係聚唔到做野個班

所以咪話要係各區group準備隨機應變..

呢個風險我認同, 但是交返比和理非自已, 講到尾最驚是勇武比人拉, 所以唔該留返自已區等開花啊

up咩鳩

其實睇得出呢度有幾多人真係做過前線
叫人入港島再返自己區搞嗰啲
肯定未體驗過全線鎖島 + 大圍捕

走到我嗰日都要劏雞還神啦
加陣仲要同200萬人一齊走
大佬啊……唔好咁痴線啦

唔該大家都要為前線考慮…… 前線少一個就好難再有
求下大家

負唔負唔緊要 係想有共識 睇住大家拗全日

重點係你遍地開花之後做乜嘢？爆站？爆商場？即係和理非全部去晒維園，一班勇武企晒喺新城市齋企？

本身勇武已經唔多，你再打散佢其實大概50隻防暴犬已經搞掂一區，好似尋日沙田其實出得好少狗，但係打都唔使打已經成功驅散左

和理非港島 勇武九龍新界
加油

見到幾個都幫手推 都係推唔上

929係另一個組織

如果講明純和理非港島+民陣
到時應該唔少左膠中年老年去

其實我冇諗法 純粹想大家有共識

希望mon post民陣手足聽下連登意見

番市區自然多人
講真屯門真係好撚遠

其實要分化好易
但好多和非真係跟民陣先敢出黎
你有乜計
我夠知愈多區愈玩死班狗
但都要夠人先架
定係你有信心分到不同區和非跟到不同區勇武一齊行動？
如果得
我相信革命一定成功

水炮車司機都渣到熟路

FF得太美好

屌港島你知唔知幾難過海走港島啲直路又難守易攻，分分鐘金鐘跑到炮台山北角然後又送頭

我指落街散步

大型活動好難搞得太複雜
望下機場就知

返撚到九龍咩

大型活動唔好搞咁多隨機應變
出到黎睇TG/連登既人係比想像中少好多
講撚到明邊幾道集合就得

只能夠講有決心嘅人太少
唔好講活喺平行世界仲吃喝玩樂緊嗰班
就算出得嚟嘅人
1000個都未必有1個唔怕死打返轉頭
得1個人想打又無得打
大家對時代革命都仲係一句口號
希望有日可以做到真革命
可惜今次輸咗就好難再有機會
監控系統加信用評分就唔會有人再出嚟
只怕當大家有覺悟已經為時已晚

老實講101班狗一玩港島和你塞就全部人未落車就送頭，班狗唔會理交通問題，特別共黨重視既日子，就是入到去港島，佢封晒馬路黨鐵點走？今次極大機會真大圍捕，101都係玩18區啦

真係好撚癲
成班冷氣當自己打緊AOC
按個制就可以調兵

我都覺垃圾黨鐵加黑警

港島有和理非，大量警力，其他紅綠線站站玩，支持

次次落金鐘就龍和已佔
跟住就打陣地
跟住就水炮放題
雖然話火魔法會進步
但冇可能一次就打得贏
10.1唔係要贏
係要做到實質野
我建議拆晒各區5星旗會好D
到時標題寫住香港18區國旗已除
絕對唔係打飛機, 係有用

可以參考8.5 我相信依家勇武手足係比果陣多
同埋我講緊既係 "超級和理非"先去港島
平時有發開夢既和理非跟勇武

7.1你去左邊 佢7.1都守到咁 你唔係覺得10.1你入到去下話

係"超級和理非"先港島
平時有發開夢既和理非照跟勇武

同埋大家有些少危險意識好無
空Gear 和理非又點？
班狗宜家想點就點
打人拉人唔需要理由㗎……
醒少少當幫忙好冇……

可以當序章...

其實佢地講到明港島係純和理非就得

試過三號風球要人由大嶼山行幾十公里出去青馬轉乘站就知呢個政府幾撚冷血

認同巴打 和理非去港島分散警力 其他區用閃電戰去玩狗

其實你句句分化好咩？大家理性啲討論
講左幾耐和勇唔分化

我地做到既野一直都只可以帶憶政府麻煩，集合晒咁多勇武唔通會殺狗咩，咪又係玩一輪狗衝就走，咁不如爆站爆商場再燒國旗再閃，一直都係製造完麻煩就閃，又唔係玩陣地戰

其實和理非真係唔洗太多
主要都係COVER一下勇武等佢地冇咁易比人拉

之前美領夠和理非 一樣照搞

講明又唔係幾好 佢地要幫我地引走水箭龜

無和理非back up你，你地區夠唔夠人數勇武

呢道應該係好多平時四點就番左屋企既冷氣軍師 : 咩港島好難走咩

唔使問我去咗邊
我唔係冷氣軍師都唔係中後排
我樓上都有講
有決心嘅人太少
我都知無咩可能
但係我都仲係希望可以做得到

純和理非去港島啦，等佢哋無啦啦食煙就變埋勇武

其實真係最驚係
黑警出不反對
全世界出哂去
再封站
困住大家

搞朝早活動一定少人到PK

銅鑼灣卧底已經拉過2定係3次

有不反同冇不反有分別咩
醒下啦

岩呀，929就和理非晒馬，101就18區燒國旗爆鐵，兩日都晒馬做咩九

可能語氣重左sor
不過個日守完成晚冇人黎都燥

唔撚WORK嫁

主要都係吸引班平時唔出既左膠中年/老年出黎

不嬲做開

主要都係吸引班平時唔出既左膠中年/老年出黎
普通手足唔好入港島

好想屌班機場搞手
不過都係唔好係呢道分化

再重申一次 係"超級和理非"先去港島
普通手足跟番勇武

有班人叫沒nono/封鐵就唔好去港島, 留返自已區。勇武嚟講100%贊成。
但是遍地開花會令到10.1和理非想出分力都出唔到。明明應該全民賀壽。如果你話和理非一樣可以地區性出嚟, 抱歉只會得返舊班底出嚟

利申會出(首選港島/次選地區)

唔爆商場

九龍塘
有錢佬地頭？

但係大家記唔記得8月5搞7區班狗係點清場?
佢地唔係一次過清架
佢地逐個區逐個區咁清

支持

上唔上熱門太多因數，好多時垃圾都上到

重申講緊入港島果班係"超級和理非" 姐係平時都唔撚出黎果班

100%讚成但唔同意阻止其他一般人入港島賀壽

其實101不如和理非留銅鑼灣喇，之後其他手足再攪18區，各有各做，唔玩陣地戰其實一區50-100人都玩撚死狗

我又唔信popo敢唔理，因為佢根本唔知港島有無勇武存在

分析下好壞處

集中一個地方
好處 : 人多好睇嚇窒全世界 人多個段時間比較安全
壞處 : 臭狗唔出不反對 黨鐵封站令出黎既人少左 成功出到去既人都少左 臭狗係一途捉人時需要更多時間散水(提高被捕風險)

分散各區
好處 : 比較近屋企 和理非心理壓力較低 勇武巴可以小隊遊走更多地區做事 少少都好 分散班狗既力量 遍地開花既觀感亦都唔會比2百萬人差
壞處 : 人少班狗就好快出招 記者亦都無咁易顧哂咁多地區

歡迎大家補充

exactly

先去就近商場誓師
之後親共藍絲鋪/黨鐵
臨場決定

同意

黨鐵商場

有不反對咪去港島囉

唔好限死一個區啦
根本過海一定得幾條路線，有狗就死撚硬

行完想去邊咪去邊囉
食糖水呀、打邊爐、you like it lar

民陣要和理非應該搞929全球抗共
唔明點建搞日928黎𠝹人數

個次重有玩陣地戰，宜家場場都近乎快閃啦，好難比較

若水 彈出彈入

起碼唔洗成個TG同連登都係講點散水先

情迷夏愨道

爆鐵就唔好啦
重點應該只得一個: 中共

唔去

但點解民陣唔申請929?

港島 和理非

九龍塘
到時都有天水圍副本戰

重申我係建議平時唔出黎果班超級和理非先去港島
普通有發開夢既手足照跟勇武
好似好多人覺得我係叫有發開夢既和理非都去港島

929人多比全世界睇都得啦，101咪交比手足們慶祝囉，呢D對共黨既特別日子唔好當係平時咁，好大可能會封晒馬路同黨鐵慢慢捉，班狗都要交數比官去領功

真係駁唔到

老實講，如果101堅持去港島
我都係落樓下算數

[請推戰略post] 10月1行動，點解唔將個波拋番比政府？

如果真係18區，唔會無人唔借機爆鐵喇，爆晒閘機等102全港無鐵用

同意，同埋先前講過 10.1 要落佢面，五區升旗一定係早上。
10月1日 五區革命

不過可以兩面，各有各做，時間上冇衝突，早上五區，如果交通ok，有不反對通知書(機會好底)，下午仍然可以去港島。如果唔早安排，到時乜都唔成就卜街啦。

大家敢唔敢真係全部人No gear過海先

番市區打啦 唔想再睇散水教學洗版

其實和理非同勇哥武可以分頭行事。
和理非去港島遊行，draw國際attention.。 勇武派打地區戰。可分散POPo兵力，又可以做到遍地開花。轉吓玩法 ar ma

佢地真心岸九囉

老實講 真係唔跟民陣要早d講 唔想得把口
最後死死地氣好辛苦咁過港島

10.1
3百萬 黑衣人 帶五星旗 遊行
1星 <-> 1大訴求
黑警 敢唔敢 打壓 ?

港島根本走唔撚到
再入我BOOK定酒店算

我驚哂曬D時間，臨尾得個吉。

我只係諗 你咁多區會唔夠人
從來都講人多先安全
你十萬人做膽咩都做到
你一區百幾人未必了事

好多人理想化左件事 仲唸住入完港島一定出得番黎

對

咁929點架
冇人申請
唔通好似915咁行?
到時港島都去唔到

好似贊成分區多D wor

SIDE 冷氣啦 ! 今時今日, 邊區唔撚會搞鳩示威者架? 仲要諗埋, 有咩交通工具係可靠令人離開到

試下唔好成日停留係理論
聽下實際有出去既前線點講

最近幾次過海，地鐵巴士都一定亂拉人
坐係入面根本冇得走

9.15唔知佢地有冇出

85五區個時又唔見唔夠人
更莫講85係平日

不分化

重講緊no gear就唔會比人拉

太重要啦，兩樣一齊做。

港島民陣遊行係俾人
合家歡和理非既人去啫

老老77 忽你有二百萬人出黎又點，佢一野封鐵，3隧set rb , 你d 人黎都味黎齊就出黃旗，點人多就安全，人都味到佢就清

咁都唔係完全唔理少數個班人,
至少要講到個原因出黎,

同埋要俾連登以外既人知

其實我都係建議唔去港島
不過唔知係唔係太遲

就算係校巴都未必趕得切 港島封曬交通既話隨時都冇得接放學 要預左去酒店住一晚第二日先走得 依家係港島走連行路都有伏

問題係速龍加水炮開波個陣個個都走，之後後排既人又慢行，前便既人就比後便既逼住走唔到，人越多越死得快

申唔申請佢都唔批架啦
批左咪照停黨鐵
和平咪亂拉你啲人拉到唔和平囉

成功上咗熱門，一定要盡快有共識101搞多區革命

番市區打根本一定唔撚驚走唔到
散水教學都唔洗睇

我想講

今次大家唔好遲到

越早越好，盡量係佢停鐵前出門

總唔會朝早九點就停鐵呱

睇負皮好難講，有D可以係負皮民陴。

9.29都唔知點算
到底係邊撚個係咁吹雞港島

有不反對先去港島，分區就當back up plan?
咁樣就算最後一刻無不反對
大家都有共識去最近嘅分區
同埋自己最熟嘅分區

why not both? 港島區既手足留係港島，九龍區 (或者加埋新界區) 既手足就留係九龍

依家連個FA都可以俾人告暴動 仲有咩屈唔到

我相信好多人預咗點都會出！民心不死！
希望大家可以收窄到共識，要夠人多係勇武和理最大的保險。大家要注意齊心，不分化，小心太多風向！

一定唔會批張廢紙
最後又話宣佈取消

根本就唔會再好似8.18咁出曬黎比你點人數
提早開打已經有一半人散水

原因

10月1日 五區革命

依家其實可以開始做文宣

係，只係煙都頂唔順，有次我咩都無，隔兩條街都標眼水同咳，如果加埋水炮同椒球特擊，所有人基本都會亂晒

沙田好多和你係新城市
大埔係唔夠人 好多人gear 都冇
其他唔知

民陣都係負責召人出黎 某程度上佢叫班和理非去港島遊行等同玩死自己友 懵懵下就俾人捉走左

迷戀港島

出就一定 但係集合定分區一定要com好
一定要預左反對 冇鐵

真
及早宣傳

每次有人叫快D走
後排果邊總係有人好燥咁話驚咩撚呀
你頂撚住前排呀大佬

咪出左個post講唔申請 幾千人留言但沈左

唔知點解好多負皮
可能以為我叫所有和理非都去港島

所以勇武唔好咁早同佢開波，等和理非多啲時間加入，好似818咁

荃灣個日啲人多到係平時一區陣地戰嘅總人數

係，所以101咁大日子，班狗實超重兵開始前拉人先，所以自己區玩就最好，有咩事就掉野做番街坊

可能以為我係叫緊所有和理非都去港島

依家講緊有不反對都唔入港島

同埋慶佢要夠早，上午升旗時間。請睇呢個

10月1日 五區革命

樓豬一係趁呢到都多人討論發多次投票
雖然唔知有冇用

都得 但係依家要開始做文宣叫非港島區手足唔好入港島

分分鐘12點就開始咁做，等手足未落車就比狗拉

其實我依家係驚佢批多過唔批

［國際線］去旅行都可以做文宣！！！外語五大訴求整合！

佢封島咪過百萬人係港島向世界求救，話黨警封晒路走唔到，仲大voice

無罪名拉人入去打都得，101係特別日子，做法一定極端

根本好多人就係近先會去

真

我依家真係驚佢不反對

10.1唔會再好似8.18咁
唔好FF咁多

不反對都唔去港島，除非全港島

港島班狗打撚熟哂 又有水炮車
黨鐵運兵勁快
所以點解上次東角遊行
唔撚晨早封鐵而屯門勁早封哂

其實唔洗驚 有不反對咪遊完再四散
又唔係未試過 咁鳩多人 一定會有人散場先
咪返龜屙個屎再去地區黎多轉

睇正負皮數其實好似唔多人
純粹自己推緊

問題係散唔到
有不反對咪一樣拉人封站

就係驚好多人好似你咁話遊完先散
到時一開打又全世界跑入去支援

和理非都變緊，而家冇不反都照出，雖然小D，但唔係絕對。

拉人封站咪唔去港島
屌 經歷左三個月啦 大家都醒水啦
仲ON99咩

樓主就係話純和理非嘛
但黑警一定將和理非夾硬迫做勇武嘅畫面
想純和理非咪由幾十萬人仼黑警魚肉囉
夠膽咪純和理非囉

問題係佢出不反 會好多人過海
你冇共識想分區又唔宣傳
最後都係要死死地氣去港島

但10.1 係特別日子，一定要針對升旗時間。

有D手足領左野要人帶住跑，好興有班人散步檔住晒，攪到前線好驚險，成日覺得唔係陣戰就唔好太多人啦，機動性太低

分到幾多，人地二千人都搞定你幾十萬人

幾十萬得千幾人有武力

仲要不對等，分咩散？

開唔開波宜家係狗決定

去九龍塘

遍地開花，必要時集結

最好就係班左膠中年/老年入去
等睇班狗點亂黎

到時都唔知幾多手足比人摧殘完啦，101班狗同官為左左完成共黨比既任務，好大機會做得出全封港島

依個真！推

後排好多人鍾意懶係淡定咁叫人唔好急

迷戀九龍塘

中老年和理非硬撼tg水炮車

如果唔去港島，快d做文宣～咪先d人無成日follow，就繼續去左

普通日子可以咁諗，101係特別日子，好大機會未開始就九捉人同打人，佢地根本唔怕比人知

九龍塘

70週年仲港島?

真覺得係冇衝突，因為10.1 特別日子，上午五區和理非升旗，下午如果民陴有不反就去港島，冇就遍地開花。

最主要係針對佢封鐵，分區易去易走，和理非街坊都會想去。

之前講左好多，如果未睇呢個，請入

10月1日 五區革命

其實好簡單， 佢封黨鐵咪全部人等巴士囉，成百萬人佢地唔會做乜，永遠係得返一千幾百果陣先開始咬人

你全人類係港島仲益佢啦。

成個po唔係就係講緊有不反對都唔入港島咩

純和理非嘅話
到時又封站 popo又話提前結束
個個都走唔到
大家冇gear只會等被人拉

未FC，但各位如路經上述該處應加倍注意安全

10.1唔同平時 依家唔係驚佢拉人
係驚我地咩都做唔到
全日就係諗點離開港島

最和理非果班中年老年咪由得佢地拉

呢個重要問題，不過而家集中緊101 先。唔該另開 po 講928 vs 929 。

個個都滅狗就係咁計，但宜家兩架水炮車一射D人就走啦，都未計班狗邊開槍邊衝前捉人呢D，相反每區30-100玩快閃，班狗重頭痕，係自己區有咩事可以行番屋企

點都應該去完民陣先返去開花

同意1/10要遍地開花
去晒港島根本係on9自殺行為，之前已經證明左警狗必要嘅時候會封晒公共交通工具，唔熟路/人多就俾人一獲翹起
係各自地頭遍地開花，就好似8月5號咁一黎可以分散啲狗，二黎自己嗰區想進/退都易好多

佢過海隧道玩rb慢慢查，你個度都死好多手足啦，唔好當101係平時啦，佢地做法一定極端好多架

班狗四點主動開打
跟住停中環金鐘
再重兵北角 鰂魚浦果陣
你諗住點散先

你睇921屯門，元朗，一早就封鐵，根本去唔到有走唔到。

大家要面對現實，一成不變就死硬。

香港版萬里大長征咩

行完都無力玩魔法啦大佬，你行完體力重有咁多？？

其實個idea幾好，諗得過
一定會有勇武去保護和理非，但唔好畀佢地挑釁到就得
各區玩突襲都夠佢死，部署都難啦佢

手足，據說929先係和理非，10.1係大禮嚟架喎

諗起屯門變孤島咁撚樣 無人理

太多人重用常理去諗班狗，所以成日出事

如果我係一個和理非，輕裝上陣，怕咩佢查？過百萬人等巴士返屋企， 咪睇下佢地點拆囉

928 咪吹大雞集港島

929 101 街坊係返自己區附近多區做忌，有咩問題

所以要主動攻擊，我相信今次點都會識玩過85

你咁講都可以嘅。。。

美領個日，好多人咩都無就比人拉，佢後巷比人影到打人都照拆啦，你唔係覺得佢地重有底線下嗎？

唔得 唔可以分開 太危險

928已經曬一次，十一冇需要再大遊行大遊行打嘅得最頭嗰幾千，後面啲人力好浪費

同埋最主要係物資好難入港島，各區開花仲多可能性

小組式游擊點睇，包唔到抄，全港分散

比和理非行
勇武自由入場啦

岩呀，101個日18區燒國旗都夠晒外媒做新聞，重未計班狗出錯

重要既係自己環頭夠熟路，有咩掉晒野就變街坊，夜D包實D又可以黎過

點都好， 有不反對我就點都係跟大隊輕裝港島，我最多俾狗老屈非法集結

我贊成各有各做。我支持民陴，佢地係有號召力，但10.1係特別日子，一定早上升旗時間要做D有氣勢嘅野，落佢面，要人多一定和理非，又咁早，所以五區方便D。

民陴D時間地點做唔到鬥升旗嘅效應，佢有號召力，但我地要預黑警唔會批，如果唔做定另外行動到時乜都冇，勇武照出衹係俾人拉。

呢個建議好

咁又變上次三罷 ，18區放煙

比我係和理非都唔行啦，咁長又會經福建國

有先算，實無

啱，唔同玩法。

我尊重你，但唔建議去的話帶裝

咪岩囉，就係想狗暴力鎮壓咋嘛，唔通同狗鬥打咩

你都講哂個計劃出黎比mon post 狗睇啦⋯⋯

冇plan勇武自己入場都只係會係港島搞
問題好多人唔想搞港島

其實學界可唔可以名正言順舉大旗出黎呀。

成班後生圍埋一齊聲又會大啲、做野又會勇啲。

最緊要係更加有號召力。普羅大眾可以浩浩蕩蕩出嚟支持學生、保護學生。

大學學生會、中學生可唔可以諗諗佢。

五區早上升旗活動都可以，仲安全D，因為唔使去咁遠。

係呢到講左好多，唔該入去睇睇
10月1日 五區革命

如果目的係咁 咁就照以前有位巴打分5區行事了，屯門 沙田 旺角，金鐘 仲有個唔記得 五區大戰

同埋一家大細果D唔敢去，驚走唔到，所以分區好D。

我唔同意,打就要有一個目標,而且係戰略目標,即對敵人具重要意義之物,而呢d目標大量咁集中係港島,我地必須要聚在港島,其餘小量在紅綠線作牽制。
因此,主線必須在港島,但須小量分怖在紅綠線

係呀，今時今日仲有咁離地嘅人

我D和理非朋友都係民陣吹雞就出
五區就不了

五區的話，都有手足要塔車，我個人覺得唔塔車，係自己屋企步行1個鐘步程既區域各有各玩最好

而家好撚亂

18區又驚唔夠人

我靜係覺得， 勇武承受既風險仲大， 而且和理非出得去邊度都一樣會俾狗咬，所以倒不如集中， 封晒鐵咪等巴士返屋企， 俾狗咬咪俾狗咬， 唔會傷得去邊，勇武鐘意幾時入場，邊度入場咪等佢地決定

宜家有
有集中派
有五區派
有18區派
我就傾向18區玩，但和理非照去銅鑼灣行

要同佢鬥升旗，早就佢集合，傳媒影哂我地出哂國際佢先唱乜X chi lai, chi lai

大家當決賽咁打啦

我同意和理非係港島，其他手足各自爬山

分配好去每一個點！

十八區集會

每區十萬人即可

佢哋都係諗到一係大遊行一係區區開花㗎姐，冇乜特別，正常班黨衛軍有曬2種嘅對策，所以最好落場再臨時變陣，好似721西環進軍咁入佢老母中路

就係因為反對，冇鐵，所以先分區。同埋鬥早升旗。

唔認同喎
真係有咁多勇武咩？
同埋無和理非 勇武會好危險

71嗰時唔記得？班狗防線劃到幾遠，扯旗禮除非幾萬人奮不顧身衝如果唔係車尾燈都見唔到

927遮打 929全球antichinazi遊行 10.1全民黑衣日

唔係，係五區集會升旗

請睇
10月1日 五區革命

唔係叫你入金荊
搵個地方自己升唱歌比傳媒影就夠

4區集會應該最好
每區要有覺醒 準備勇武

共識 直接限期內真普選好過
5大呢d 可以慢慢做

最理想劇本

咁我覺得點解要十一做，唔需要跟匪國建國日而做，928升對香港人更有意義

岩岩睇到 唔知真唔真 不過更加應該各區搞

愛國團體正在組織大規模十一國慶活動

返大陸搞

起點柴灣
終點維園靜坐唱歌
夠大，慢慢坐爆影相上新聞

勇武直去金鐘老地方打

睇完之前同呢到意見，我覺得

1、101 係大日子，全世界睇住，把握機會煲大香港人團結爭取民主嘅精神，要有震撼場面，要人多。

2、但要預佢封鐵甚至停巴士。要多人敢出就要安全，分區易去易走，一家大細都冇咁驚出。

3、七十週年10.1升旗對支那真好重要，所以五區同佢鬥早，升旗，唱歌，讀宣言。集會唔使長，中午或之前已完，同埋唔該勇武忍一忍，等一家大細安全返屋企。

4、午後如果民陴成事可以去，但有冇都好，都可以遍地開花。

5、超級和理非果D，返左屋企再想去商場又可以，自發啦。

以上我個人意見，有錯請講，大家討論，不過時間無多，希望集中快D有共識。

片地開花作用係咩

唔會遍地開花，留返畀愛國團體搞國慶活動

遍地開花唔係我意見，係睇之前po 有好多巴絲想果日搞大佢，請睇呢到

10月1日 五區革命

民陣開始古古怪怪

十月一日絕對要集中一齊!!事實勝於雄辯!

理據:
1. POPO唔批『不反對通知書』, 專門阻撓既都係 超級人多 既遊行集會!!
即是政府係最唔想人多既示威畫面出現!! 特別是十月一日!!
你見915仲『反對』民陣遊行, 921就『不反對』屯門的大圍捕遊行, 就又一次用事實證明對方 的想法!!

2. 邊次遊行係和平過及拉得少過100萬、200萬及170萬人三次遊行集會?
三次除了100萬人那次, 冇一次我見到有POPO, 冇POPO大家就最安全!!
人多佢地就唔夠膽出現!!為什麼你懂的!!

3. 吸引世界目光
一齊遊行先落到中共面!! 300萬人都企晒出來示威的畫面先最震撼!! 同埋最吸引到國際注意力!!

4. 人多先可以保護到勇武、和理非及街坊!!
如果分區遊行無論係行路定坐車都好, 人就分散, 人一少 d popo 就夠膽亂捉人亂拉人亂查車!!
100萬、200萬、170萬人坐巴士、地鐵無論車箱, 或地面等車既道路都滿晒人, 三次有邊次當時當場係見到POPO?

而且遊行完返屋企, 有成300萬人從一個遊行完結地點, 分散返18區都已經夠晒多人, 無論和理非、勇武同街坊都可以互相cover!!

而分區行, 就差不多次次都見到有POPO, 仲次次都有拉人, 無論遊行前、遊行後、和理非、勇武、行過既街坊都愈拉愈多添!!
分區的話, 勇武、和理非及街坊都會被分散, 到時幾十個防暴就可以拉唔少手足!!

總之, 過往事實既數據證明!! 多人一齊行就最安全!!

P.S. 如果驚POPO 會封晒交通, 咁就早D、甚至早好多出發；POPO係唔可能全日(當06:00~23:59) 都封晒路封晒黨鐵!! 除非宵禁或緊急法!!(但政府根本唔敢)

如果拎到不反就去港島
冇就5區開花反共

問題係而家要做文宣啦，等到佢唔批就做唔切。

同埋民陴下午先行，上午升旗場面俾哂佢我唔憤氣。

佢有佢嘅限制，我地唔可以 afford 一成不變。

但7.1升旗 我地都入唔到去

請睇樓上 #462，係五區升旗。